幾靚既女仔，心地差，都只不過係件次貨

同意就like
唔同意就dislike

喺香港：
心地幾好嘅女仔，樣衰，都係賤過地底泥

樓主你啲性病醫成點

何止係次貨 直程係爛貨

爛貨都不如，只係臭雞一隻。

慘得過倉底貨都唔吼

好多上高登既女仔心地都好差，又現實

肥婆+心地好＝次貨

次貨標低個價都賣得出嘅

@痴撚線港女

你心地唔好

駁唔到

咁你會簡 靚女 心地差 定 暗瘡肥婆 心地好先

大家都講到

心地好樣差 樣好心地差

不如我又加多句比各位諗下

人地樣好唔好差唔差，心地好唔好差唔差

你自己乜都差，人地都唔諗你啦
你仲諗乜鬼啫

同意樓主個句 但更認同你呢句
次貨都有人當正版貨呀
地底泥就係地底泥

樣衰是罪嗎

34D 靚樣 靚腳 女神級 床技S級 + 臭格
32B 普通樣 普通腳 普通等級 床技普通 + 品德良好

我揀32B

做咩講到有得揀咁，照照鏡先喇毒撚們

講到啲女排住隊等佢揀咁

32b 心地好

咩叫心地好?
我認為唔會害朋友/自己男友就算心地好

見過連自己男友都害
知晒男友秘密講周圍講男友壞話

叫雞揀34d
老婆32b

agger
何況果D樣衰心地又唔好既垃圾
利申:香港好多